識睇寬頻線嘅入一入黎

俾個仆街老豆剪撚左條線

想問下有冇得買番

求其買條
or自己jam返

無
以後無得上網了

冇啦, 呢條線停左產

唔知叫咩頭

仲八個月先完plan

你老豆咩事剪線咁刺激
建議join 新寬頻

普通電話線黎
黃金有得買

打上台問下

rj45

拎埋條線 去華輝啦

華輝超多高手

真係唔撚知佢呢排搞咩 勁撚易燥

好啦我拎條線出去睇下先

細粒rj11, 大粒rj45

你呢條普通電話線黎之嘛..都唔係lan線
去日本城買條子母頭電話線咪得囉

唔知咩事，俾你整返咪又剪過

老豆：買一條剪一條

自己買個夾同個新頭，夾番好就得，好易
網上有教學，跟顏色排，一篤一夾就得，
5分鐘KO，學下啦

ok了 多謝各位
完

點解決

買左條rj11 to rj45

8M ADSL上網